同唔同意不論果區輸贏，都一定要追究選舉舞弊？

打落水狗，收皮啦共狗
不了

方法包括但不限於投訴選舉主任、搵ICAC、去同外媒講、或者勇武行動

推

一定要有後果, 要嚇到選舉主任唔敢再偏幫建制派

我要有人坐監

一定要盡力追究
唔係次次都咁好彩贏咁多
唔建決佢下次衰喺呢到就仆街

立法會比例代表制，危險好多

我想講盛康個趙寶琴真係有心做 係咁落區

盛康最明顯 追究作用最大

我哋唔係輸打贏要，係真心支持民主投票，所以唔會好似建制咁贏就話無事輸就話黑暗，贏佐都要追究

agger

乘勝追擊

要！

當然要追究
上左位更加要追

Push